有冇巴打係hku space或者法協學過法文？

諗緊報space定法協好
唔知space 教學質素如何？上堂多唔多機會講？
好驚學壞手勢
space有得claim cef，會平好多
但法協無論時間定地點對我黎講都方便好多
利申：有心一路學落去

Space學語言都係教書形式，係平同快。想要互動就…

thx 巴打，果斷去法協

去法協上左頭三個course!好多中學（國際學校）d學生加一d大學，嗰啲中學生本身都有法文底，同佢地一齊上跟本唔知佢地同法文老師講乜春！不過就真係都有好多後生女！至於我唔學到法文根本就好睇你自己有幾勤力，同埋最好就係去法國旅行嗰時實習一下！

法協上A字頭嗰幾堂唔好怕悶，d阿sir會不停重覆咁講嗰幾樣野等你入腦

讀過法協 冇參加hku space。法協係外國式教學方法好有互動

Guten Tag

最驚有互動， 點解讀書都要欺負毒撚，

毒撚都要講野架

唔係有分adult同teenager class?
利申廢老

Adult class 都有 中學生的

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

巴打平日上？

是，但幾年前！

之前諗過報space西班牙文

法協初學係幾好

我應該六日上, 可能會多啲我咁嘅廢老
thx bro

點睇係French tutors 學， 有d 貴但一班少d 人

法協係咪冇得claim?

hku讀過，個lecturer講過法協係伏
想試下就hku space啦，起碼有得claim cef

hku 學生個啲course?

係

係
其實就算法協定係hku space都係教得慢，hea底會讀得舒服啲
如果有心想學快啲可以自學

如果街外人可以報hku啲non credit course就好
又抵，時間又好
自學好易學到啲發音錯哂

法協夠多workshop上同埋都幾多後生女女

不過老師睇彩數，經驗黎講灣仔老師最好